共軍連續第二天大舉入侵台灣防空識別區

昨天13架次，今天15Face screaming in fear。運-8反潛X2，運-8偵查X1，蘇-30X2，殲-16X4，殲-10X6。這是共軍連續第二天大舉入侵台灣防空識別區。

今天15架Face screaming in fear

bi登：here you go

香港出入境管制 - 美方強烈譴責
香港集中營 - 美方強烈譴責
臺灣漁船被擊沉 - 美方強烈譴責
臺灣金門被不知名軍隊入侵 - 美方強烈譴責
臺灣被不知名戰機轟炸 - 美方強烈譴責
臺灣被不知名黑客攻擊網絡並癱瘓 - 美方強烈譴責
臺灣被不知名軍隊登岸 - - 美方強烈譴責
臺灣向不知名投降 - 美方強烈譴責
中方軍到臺灣打退不知名軍隊 - 美方強烈譴責
中方證明不知名軍隊係美軍 - 美方強烈譴責
美方第一艦軍被中方珍珠港式偷襲 - 美方強烈譴責
美軍待機投降也遭屠殺 - 美方強烈譴責
美方各大城市被中方估領 - 美方強烈譴責
美國白宮被中方包圍 - 美方強烈譴責

拜登：2打幻幻thx